Youtube將有"China"同"Coronavirus"既片demonitize咗

4分45 秒 : We're going to be only in Taiwan this time.. for reasons that got us...got advertising disabled on the previous video because YouTube says it's a controversial issue apparently... I've to avoid saying certain words this time so that the AI doesn't grab them in the transcript but we'll not be going to ShenZhen let's put it that way... For obvious reasons that should be obvious at this point .. it's... Just not going to be safe.

Comment:

連AI detect到你講都唔得
奶共YouTube已經成功利用緊自己實力censor埋西方國家既言語自由
一定要煲大佢加以制止